[絲打請入]教你check男朋友有冇揼過邪骨

就係睇下佢個腳板底有冇哈哈笑 萬試萬靈

FAKE

正皮樓主高質 經過多重思考後笑到HiHi

岩岩睇左 無哈哈笑 得反清復明四隻字 想問下我男朋友係咪古人？

其實腳板底有哈哈笑
係代表佢幫人揼邪骨

好有即刻搏咀feel...

左腳清明，右腳重陽
我男友好孝順

好仔嚟, 嫁得過